【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (29) 牙波成長史呢？

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

193出未牙

傾妹愈睇愈順眼

deep

今晚會唔會推得快得滯

幾時去沙灘呀

牙波

BOBBY!波!

細貓上cc

193出黎未啊屌

講完呢番說話就準備走

又叫牙波過檔

Bobby！波！

點解力圖冇位比阿里發揮下
話晒都係第三男主角

應該之後會返力圖嘅

氵皮口吾女子走口牙

迷魚黨重出江湖！
強勢回歸！

成員（十個）包括：
😊（永遠榮譽黨長）
宇宙第一美人
琴東賢
PPP
寒傲霜
月台空隙
常餐A
想改名但諗唔到
菇菇奄列
原來過得很快樂

lm
等33出場

波波應該真係走啦

成長史呀

勸阿波走

做咩要左右牙波

家瑜唔係勸牙波走牙

搓到幾下wor

點解牙波次次都著呢套衫

牙傾準備偷聽

193係咪要最尾先出場

33豬呢

牙波好sweet

Bobby No!Bobby

牙波唔好走

大家請負皮

為球員好先咁做

又想食負皮

因為牙傾 好基

佢哋全部人都係咁㗎

只為傾

佢好似冇衫咁

阿里好正

還我牙波！！！
還我牙波！！！
還我牙波！！！

嘩屌你老味講到出口

相識經過

正常應該講佢走嘅
兄弟反目
然後新setter加入
傾同新setter冇感情 打得好差
但都打到上甲一
然後係甲一曾經嘅兄弟對決
最後Bobby背叛煌隊 join翻力圖
然後bbq

黑尾同研磨

中學

好gay真係

成長史嚟啦！

阿波 過到小蝗收晒d兵

gay story

波傾

大家都知波傾有路

但牙傾想打大鎚
屎塔肥都幫唔到佢

Bobby

Bobby 為咗啊傾打波

幫佢做埋功課

緊火king

家瑜要棒打鴛鴦

傾話鐘意呢隻味道嘛

唔得喇 好撚緊火

因係牙傾唔走

基情由細培養

唔想走係因為你呀，呀寶

仲要幫傾做功課

幾時到除褲scene呀？

人地一隊成打助教

由丙（乙，甲二，甲一，班霸）

真係巴塞搵陳韋拿踢咁啵

好cute

Gay gay

King好似自閉仔得Bobby理佢

波傾好撚正

大家係咪好想知新郎同新娘點識架呢

校服look

牙傾真係波牛嚟

仲有校服波睇

有Bobby真好 功課都幫我做埋

牙波好人到幫佢做功課

牙傾忍唔住 唔得了
要捉走牙波了

King係咪gay佬
認真一問
佢個樣好似gay

為咗牙傾
Bobby可以賣菊花都肯

阿king忍唔住，好gay

LM

波比照顧咗傾幾多年

其實 D CG真係好差咩？
第一集好多CG係有D誇張，但係之後密度減少左，真係強調返D重點野都幾順眼吖

好似今集 BOBBY D發光 SET 波，Highlight 返個球路唔同，唔係仲清楚咩？

岩岩訓練如果冇CG，未必見到BOBBY SET波有進步

真心想問

利申有參與

鐘意少少CG
一個CG都唔要

好gay

幫佢做埋仲入到同一間u

咁痛嘅

其實Stephy有冇諗過人地既兄弟情...

Bobby成日就晒呀傾

美人又呃負皮

兵仔

牙傾鍾意排球但冇才能,
牙波比人拉嚟打就有才能

好想睇牙神除褲

Gay劇

咩呀，bobby走佢咪入隊囉

好青春

BL

結局應該係阿里送pizza之後完

根本兩個都係

好正呀波波

當然明
睇排少見影山去青訓我都好高興
但牙傾性格唔係日向

牙波好慘又要幫牙傾做功課又要同佢打波但又handle得好好果然係人人都想要嘅朋友

咁易嬲可能得牙波頂得順

牙波初學打波好傻

初戀呀

牙波根本就係暗戀傾

牙波望住示範都做做錯手勢喎

同嗰啲咩香港小姐一樣

好似溝女投其所好咁

好青春呀
著校服猜波

有能力嘅應該真係要走

成長片段

啊 ... 啊 ...

好好笑牙波啱啱學打波個樣

珍

妍磨都係咁

初戀

我鍾意啊好靚!

牙里=真男一

波比啲呻吟

做setter咁叻 為咗俾你殺波

好小學雞

會唔會有甜

傾真係好自我中心

陪男朋友打波 打到勁過佢

佢地扮得好似

好想飛的返屋企睇呀仆街！！！！！！！！！呀！！！！！啊！！！！啊！！！！

叫佢做setter啦

呀~~~~~
嗄~~~~~
呀…

最好結局應該係bobby轉會
最後大家喺球場上見
大家認真打一場
最後邊個贏唔重要

幾時互含

Sweet到

牙傾真係由手腳唔協調開始打架喎

所以佢地原來中學先打波

係時候去沙灘啦

好SWEET

笑得好可愛呀牙波

岩岩佢睇個場係咩比賽？有無人cap到

真愛

Agger
點一個都唔要...
佢地又唔係打開波
放過人啦

傾應該係A仔

牙波望住兄弟煞到個波都好開心

好撚gay

Gayyyyyyyyyyy

波傾的愛

屌

佢哋拍拖未

最後一節好長

Gay到

咁呀傾依家都做咗自由人啦

好似選港姐咁 陪人一齊入去選 但最後自己入咗圍

阿里：要送pizza 不了

關心自閉症人士

好sweet阿

金毛果個唔似
我講真人
King係似真係gay

手拖手

BL？？

家瑜係咪來賓

100% gay

家瑜要拆散佢地了

係愛呀牙波

gay 到

明明個個都好有錢但成個衣櫃得一件衫

Gay story

咁牙傾而家都唔殺波啦

Set波為左King

屌 個對白好sweet

但係呀傾去左做自由人

五華書院拍 跟住落石古蘢 又幾近

好中二病

想睇bobby去沙灘

頂好gay

GAY⋯⋯仲要一個S一個M

Gay confirmed

家瑜唔係要主張開心排球嘅咩

BL

stephy唔好分開波傾

結婚啦

Gay ball

好想買多啲衫比佢哋

omg，啱啱阿契濕完身

以為問定係鐘意阿king

屌
完全係愛的宣言

屎塔肥
呢d係愛呀 屌

this is

鍾意排球定鍾意呀king?

鍾意打排球定鍾意阿傾

定係鍾意king

係鍾意牙king

試下先na~

係因為鍾意牙傾多啲

我以為你問係鍾意阿傾定鍾意排球

Bobby同呀傾有冇做過愛

幾時有193睇

HEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHE

鍾意打排球定鍾意傾

鍾意打排球定鍾意阿king

你到底鍾意排球定鍾意呀king?❤️

為左阿傾打排球

牙傾出場

你係鍾意排球丫定係鍾意阿傾

睇唔慣啫 我覺得幾好呀 我接受

家瑜成日水9 Bobby轉會

屌 傾真係似

gay

係鐘意傾

Gay到仆街

鍾意牙傾多過鍾意排球

咁遠都聽到

我以為係
但我更鐘意牙king

牙傾偷聽未

同king打落去

喂啊家瑜啊

好鍾意打排球

都好鍾意牙傾

係咪GAY

你係牙膏 我係牙刷
你係大錘 我係setter

只要呀傾繼續殺波，我就繼續set波俾佢

我係好鐘意排球
但係我更鐘意阿king

牙傾 is watching u

牙傾聽到了

順風耳

好撚gay

聽到啦

Stephy真係好撚煩...

BOY LOVE

我鍾意牙傾

你到底鍾意打排球定係鍾意牙傾?

中一day1到而家u你數下

男朋友睇到了

King會叫佢走

寧教人打仔莫教人分妻呀
屌

最尾一分鐘

好想喊呀

:有冇諗過係中意排琳定中意牙傾？
:我中意排球 更中意牙傾

呢pair好似仲gay過莊子會長

係愛啊Bobby

佢喺戲入面都係做gay?

有啲嘢唔可以勉強

都話啊king sen㗎囉

做咩迫牙波走呀

Stephy拆散鴛鴦

波：我好鍾意排球
但我都好鍾意King

影山 日向最後一戰

我係好鍾意排球
（但我更鍾意牙傾）

牙傾要嬲嬲豬了

固定嬲準備出黎嬲

以為佢會話鍾意打排球，但更鍾意阿傾。

係更衣室互含過

應該dse都要幫佢溫埋

牙傾洗白了

原來離開都係為牙傾好

牙傾

Gay af

有gay情

叉燒飯

King b

唔嬲?

d cg幾順

棒打鴛鴦

我鍾意排球但我就更鍾意KING

唉屌 呀傾都想佢走

哭死

好想喊

覺呀

其實屎塔為bobby諗
有冇幫過隊波諗

人地咪取捨左，
講到阿波想2邊去咩

真實對白

牙傾咁正常

好似表白咁

又偷聽

表白情節?

我唔係想打波啊
我係想要你啊牙傾
你地唔好再逼我啦

竟然唔嬲今次

king

傾

真

陰謀家瑜

如果係阿里同傾搞Gay
都幾過癮下
和里傾

今集牙傾仲未嬲

表白了
Stephy 紅娘

唔好呀

晚晚都嘭嘭聲喎

我都以為係咁

Gay

hehe

為booby好

bobby個世界係為住牙傾嚟轉

今集有人嬲未

竟然唔嬲

牙傾 is crying

193頂bobby

傾竟然贊成

波傾真係gay嫁

今集會唔會有發嬲情節

打排球冇錢

唔好離婚

表白

牙波唔好走呀

鍾意直男真係慘

打到港隊 開心好低層次姐

Bobby😭😭😭

牙king

牙傾飛佢

牙傾真愛

隔離房: 靜啲得唔得呀

傾b唔好唔要我

Why not both?
煌隊又有阿立

加如： 你到底中意打波定中意呀king 😍

屌睇到眼濕濕

因為牙波轉會所以搵33入隊？

唔嬲

SWEET 到咁我頂唔順

傾係咪淨係冇嬲過波？

係愛啊

唔嬲皆因有stephy

牙傾竟然無妒忌牙波

Gay到打冷震

bobby 呀傾邊個係0仔

牙傾有新仔 唐仔
就棄bobby

我的離開也是愛

真愛固定嬲都唔識嬲

真受

家瑜
教練X
紅娘O

牙傾好有型好靚仔

下節可以去沙灘啦

阿king唔嬲仲係咪阿king

會唔會有轉會Q

睇呢個情節，牙波似會走

波傾long d

未有時間睇
（唔敢睇，因為真係好鍾意睇排少
一日未睇到都當排少未完）

波波

嬲咗了

牙傾竟然冇嬲 仲勸波過檔

以後唔撚係fat boy做正選setter嘛

之後193做二傳手

Bobby 0

老老77, 自己性格係個o的, 如果打職業, 會係one club man 個種人

會長盃

Level高左 都可以好開心

喂 little man

真係走

who is 0

姐係final會撞返

力圖冇咗牙波仲打唔打到乙組

日漫對白

King第一次冇嬲

呀傾好成熟呀

突發

King唔嬲

唔好講啦
攬埋打個茄輪先啦

波立係咪要發展了

波比：你點解唔要我

King個人物性格真係五時花六時變
頭幾集既King一定會嬲鳩牙波

固定sad

啊傾 唔會對 bobby 嬲 係真愛

193準備

真係轉隊

33埋位

肉體盛宴Ready！

牙傾啲功課都波比做
咁都入到u

沙灘係咪幫牙波farewell

轉會

棒打「鴛鴛」

其實好撚癲，係咁叫個主力走

轉咗衫

去沙灘啦 等193

真愛係為對方好 為阿波好

已走

好基呀頂

典解仲未有193

會已轉

有部份波其實打得真係麻麻，例如Jer
CG加少少力，當動畫睇會舒服D

好基呀情侶鞋

真愛呀

咪gay啦屌

佢兩個一齊未

喂呀咁sweet架咩

Bob傾派

溫柔包容攻 on9衝動受

呀king比人carry左上白金
到時就carry 返力圖

訂情鞋

好撚sad 喊死

終於到沙灘！！！？？？

冇左BOBBY 邊個做2傳

睇到炆

有感情

美津濃好著

勁hehe

IM READY!!!!!

情侶鞋

睇完大結局 已經由S1睇到S4睇咗幾次

點解無固定嬲！！！！

有感情 情侶鞋

我信牙波會返返去力圖

Gay到仆街

牙傾唔肯掉舊鞋

玩運動去到一個位真係會好想追
好想突破自己，想知仲做到幾多
無得慢慢黎
慢幾年就係浪費幾年

咁係咪力圖成個乙組都冇左bobby，變左肥仔正選 到升左甲一bobby先轉番會

Chris 2

第一對情侶鞋

點解冇打車輪

突然間似返正常劇情

好sweet

又交換

竟然真係轉咗會

為你好 無人欣賞我好

呢條感情線正過魚仔

呢度咁多人鍾意BL 。

補到新嘅一樣

波比：唔走啦

牙波的離開

訂情信物

因為牙波轉會 所以全隊一齊除褲？

試鞋都好QQ

我剩係知一個S，一個M

會唔會有分手q?

好swt

轉會煌馬了

咀得未

痴線好難唔係gay

轉會Q

咸左

gay到咁

真係好好著

沙灘未

佢地幾時kiss

係房著波衫做乜鳩

Bobby攻受都好合適

gay到頂唔緊

快啲攬啦！！！！！

原來爛嗰隊鞋都係一齊買

Sorry牙波一入去就正選啦

對傾改觀

好撚睇過大叔的愛

真係好GAY呀

快啲咀啖先

啊波唔好啊

波比

87

痴線無人話分手囉好無

喊緊

牙波想喊

好生硬

193 呢屌你

七號八號

原來就係呢幕

屌呢一幕

好瘀架嘛

193呢屌

193係咪出黎喇

冇分手q？

牙波你要加油呀係果邊

同牙傾 牙波一定係1仔

係愛呀哈利

推佢落床咀啖先啦

個天好靚

波

波比眼濕濕

Hehe

This

2020年富貴大學生仲要補鞋
少林足球咩依家

轉咗會再轉翻會都得嘅啫

沙灘！！

咁之後仲有冇得睇bobby

係呢一幕啊

193黎了

對望做乜鳩
Gay到

準備

最後1分鐘

Happy Corner

33

33準備

邊跑邊對望

沙灘！！！！弓

有無諗過呢套劇配四葉草啲歌係好夾

有193未

力圖有冇收返轉會費

傾波真愛

Gay到哭

喺更衣室做埋最後一次愛

原來咁快就著唔同波衫一齊跑

有冇BL既巴打喊左

好浪漫

肥仔

牙神背心仔

沙灘！33豬！

成件事好似衝鋒21

193要出嚟啦！！！！！！

簽衫

Farewell

肥仔波

黎啦

33預備

33豬我來了！！！

肥仔 露肉擔當

肥仔成日要賣肉

肥仔show 肌

king唔嬲咁大件事冇人講？

余妹條腿又幾正

肥仔個肥仔波好正！

好大個肚

肥仔個波

193

妖 好尷

都唔記得佢梯隊

垃圾翔鷹走寶

走左個正選二傳, 加圖根本連丙組都唔會贏到...

簽乜名 遲啲重要着架

沙排諗起赤沙印記@四葉草.2

阿神

肥仔肚腩

193 !!!!!!

牙波勁大隻

33豬我愛你

鮮肉的愛

19333333

193！

我的男孩 33豬

肥仔又露肉

193!!!

肥仔對波

等咗咁多集 終於見到33

Thankyou😳

出現了

出場了

肚腩

基

打咗落余妹個胸度

笑死

溝ed

33嘅肚腩仔

巨人

33！

33豬！！！！！

美人魚

三爺

33豬

啲慢鏡

193起身怕唔怕斷手

193出場

193搞到佢成個巨人咁

男巨人

193有肚腩

牙神好撚靚仔

好似怪獸蘇醒咁樣 好得人驚

超高

193怎斷手

我幾鐘意契仔安安線
點解大家咁憎

Edan淆底

個波打落193塊面到有冇凹咗

個腩大到

肚腩仔

咁佢真係喎

193 拍 肥仔

Stephy

笑死呢part要重溫返先

好qq牙

肥仔落場啦

肥仔係setter

大佬

美人魚33

193！！！！型棍

3b

啲沙紮斷手？

三爺氣勢迫人

一齊跑步好有翔陽同研磨feel

方丈著到禁

方丈好q

點解冇泳衣

193會唔會打打下波 斷手

個個都露肉

唔著泳衣打

193食完波餅去咗邊

係咪太高嚇親牙神

佢起身呢一下令我諗起N年前gundam seed第一集突擊高達著機果一幕

係咪完咗喇

33矛乜胸肌喎

方丈咁密實

呢場戲佢哋曬燶晒

Bobby好白

好基呀大佬

想同佢嚟一q

好Gay

Bbq結局咁款

黃金蛇有紋身

其實佢拍唔拍到打波㗎
會唔會打打下又斷手

所有人除哂衫了

全部除衫喇

無啦啦做乜變咗打沙排

方丈

無人講咪你講囉

牙神豬

READY

牙檸紅曬

幾月拍

成班集體高潮咁

除褲

好喜愛牙方

預告又呃人睇得一秒193

喂33呢？

好多肉啊

193今集完啦？！

Jeremy chris3 其實好得意

除褲ready

曬到紅

成班仔高潮樣咁

唔通呢啲就係多人運動

四葉草

已射

Pink lin

方丈個嘴有啲乾
想奶下

吓 33豬咁就完咗

估唔到今晚會有露點⋯⋯

牙神我要佢地張半裸Selfie

咩劇情

33豬呢！！冇啦？？

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我愛屎塔肥

老虎

193 2秒

大結局？

肥仔同邊個玩直升機

tiger 腹肌

要睇返呢part打丁

little man

tiger曬到紅晒

bobby 粒lin 好pink

牙檸有d料到

Gay足一集 屌呀！

屌 33出得一分鐘都冇

呢度好gay cls

牙波粒lin頭好凸好圓, 成粒bb彈咁

牙檸又比人恰

Chris123無份除

仲以為193入力圖

ho gay

好撚白

阿檸啲腹肌

個個唔著衫

乜鳩

想奶呢班青春肉體

其實點解tiger成身傷陰功豬

牙神啲肥肉

好多短褲仔

gay情萬分

要唱歌了

腸

咪爭

條柱阻住曬

33個part同預告無分別

好多排骨

呢集咩事

人型蜈蚣

圍射

神隊友準備

除晒褲 gay到

仲以為193挑機打波

全部都係腸

好正

好多nudity

方丈啲胸毛呢

我揪野夠大

gay到

我抽嘢夠大

俾啊傾玩開

cls

除褲天體

格劍

想睇黃金除埋

我抽野夠大

啲腸fing嚟fing去

Fing腸

你地啲腸唔好fing嚟fing去

你抽嘢
笑到仆街

啲腸fing黎fing去

個個訓喺度個樣好似比人含緊咁

3個自己坐埋一邊

超gay

你哋啲腸唔好fing嚟fing去

雖然早咗出但係

我抽野夠長

黃金sir

黃金sir好flirt

係咪性暗示

黃金sir:我抽野夠大

咩撚野對話黎

我抽野夠大？

Fam j 啊神

Cls我揪嘢夠大

jed

牙檸啲戲好真

我揪嘢夠大

你地d腸唔好fing黎fing去
我揪野夠大

黃金性暗示家瑜

痴線

抽野夠大

黃金sor

腸 fing嚟fing去 抽嘢夠大

要定格揾

黃金sir性暗示

排隊pls 我先

仲要成班玩腸仔

黃金sir暗示

dllm gay劇confirmed

香川真司好笑

Bobby尋求無悔真生活
肥仔路漫長也靜候

家瑜：你地啲腸唔好fing嚟fing去

BBQ 結局

安心上路

如果呢套係bl劇既話 佢哋全部都係gay

即場剃了

家瑜好平

黃金性鬥士

佢地好善良 無嬲Bobby

3爺今集咁就冇戲份嗱

我先啊

牙king:見到隊友除褲扯咗，點算？
利申 gay

chris 3下？

你估你地唔惡頂咩日日都嬲都做Angry Littles

明顯

黄金準備上位

可憐的33

好多腸

黃金紅晒
乜有咁晒咩

想睇Jeremy除

方丈b

Chris 3

有咩需要

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出櫃？

有性需要嗰陣可以返牙傾度

叫佢哋幫手含

神b開live好qq

你晚晚都係bobby身邊

安安玩踢爆

蝗隊有阿立陪你

哇 gay

個場面好有愛

每晚都都係身邊

打機!!!!

Gay啦

隨時有需要

哥 你晚晚都係bobby身邊嫁啦

真嘢拎出嚟講

你晚晚都係佢身邊啦

個個白到反光

Gay 撚到

打...機

一齊打飛機

呢套野真係好能正

3爺出一幾秒對白長過Chris 3咁強集

打⋯機

打友誼波

一齊打機

最尾一節咁長

啊神！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙神作的

神隊友

打 機

Edan

你晚晚都係佢身邊

成集gay撚到

音樂才子 edan

傾妹爆大鑊

呢套係咪BL劇黎

一齊打飛機互射

唱歌

做咩呀呢集

喂~~~~[

憤怒！！！

牙神

結他安

呢part 係做乜

喊咗

原來會唱神隊友

互含添啦

Live!!

原來係啊神作

大家差唔多

勞斯和萊斯

牙波眼濕濕

好難聽

黃金兵

大結局聽日s3

喂唔得呀下
今集好多性暗示

好咸濕

個個都無乜操肌

打gay

牙傾把聲好撚基

幾好聽

點解bobby會識唱

睇歌詞

好聽過mv版？

互射幾多次

今集睇咗咩

好想啜bobby 粒lin

牙傾唔識背

如果viu開翻套bl劇都幾好

喊左

第一次睇 固定嬲個人設真係hehe??

mirror

你地啲腸fing嚟fing去

鴨仔聲

呢次真係成長片段

大結局佢兩個可以一齊啦

s1 s2點分

ho sad

男排女將第二季 完

屌咸左

屌佢地咪分開啦

呢套當係喇

傾把聲好溫柔

我只是零

好突出

呢套已經係

幾時出solo啊 等到變長頸鹿

點解有把Minions聲

之前邊條仆街話粟米片

邊個作

又基情四射

我只是零
Bobby!!!!

S2 得今晚呢集

腥奴唱歌...
唔好啦

果日kageyama 先係主角

今日s2

點解香港d劇唔可以好似外國咁
季度制

而家仲唔係？

喊死

係啦

又賣男肉又性暗示，開始懷疑套劇針對客群其實唔包括我

呂爵安你好正

會唔會戲假情真

S1 1-11集
S2 今日

聽日嗰集係咪第三季

月巴

好靚仔阿神

呢集基撚到

無啦啦做咩唱哂成首歌

即使得分我只是零